寶馬籠陣味真係好正

次次坐fd架寶馬都大大力索佢陣味，究竟陣寶馬味係點散出嚟？唔知會唔會有寶馬味香水 有的話實噴到成屋都係寶馬味

好撚臭
試過揸揸下落車嘔

喺咪真皮味？

Audi香啲

臭多過香

好撚臭

臭膠味

benz10年車仲有皮味

臭撚過閪喎，樓主係咪索到傻咗

屌你係咪買左大陸造嗰啲呀之前話嗰啲車主生癌

一手車落地 臭撚到仆直

甲醛

揸親寶馬都係懶型戴撈mk/才俊（以後自己係）
有陣不滅既柒味

臭

1手車點樣落地

車房落地

廁所陣味都好正

寶馬啲車會入面真係好多人戴撈
好大陣蝗蟲味 柒到

甲醛味黎呀傻仔

有時寶馬果陣老人除，分唔到係車定個人散出黎。
陳列車冇咁覺 但舊少少 架架都係果陣味

係連登要渣RR Maybach先唔柒

真